<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN"
    "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">
    <head>
        <title>Product Catalog</title>
    </head>
    <body>
        <div>
            <h1>HTWG-EBUS-17
                <sup>1.0</sup>
            </h1>
            <p>HTWG-EBUS-CATALOG_EXPORT</p>
        </div>
        <div>
            <table>
                <thead>
                    <tr>
                        <td>Description short</td>
                        <td>Description long</td>
                    </tr>
                </thead>
                <tbody>
                    <tr/>
                    <tr>quadratisches Notizbuch inkl. HTWG-Kugelschreiber, 18 x 18 cm</tr>
                    <tr/>
                    <tr>weiße Bluse, am Kragen HTWG-Schmuckelement, gestickt in blauer Farbe</tr>
                    <tr/>
                    <tr>weißes Herren Hemd, am Kragen HTWG-Schmuckelement, gestickt in blauer Farbe</tr>
                    <tr/>
                    <tr>Metallpin mit Logo, Hintergrund weiß</tr>
                    <tr/>
                    <tr>Din A4, blaues Cover, innen Rasterpunkte</tr>
                    <tr/>
                    <tr>weiße Mappe mit Cyan-logo, innen Cyan-Wellenmuster, breiter Rücken</tr>
                    <tr/>
                    <tr>hochwertiger Kugelschreiber, Farbe: schwarz / silbern, logo in Cyan-blau</tr>
                    <tr/>
                    <tr>Staedtler Stiftebox mit HTWG-Aufkleber, enthält 4 Stifte, aufstellbar</tr>
                    <tr/>
                    <tr>International Watch Group Switzerland Damen- und Herrenmodell, Ziffernblatt mit HTWG-Logo, inkl.
                        silberner Präsentbox
                    </tr>
                    <tr/>
                    <tr>weiße Mappe mit Cyan-logo, innen Cyan-Wellenmuster, für wenige Blätter</tr>
                    <tr/>
                    <tr>Maui Wowie Badeshorts mit Schnürung, 1 Gesäßtasche, Schlüsseltäschchen; Länge ca. 50cm/Gr. 38;
                        aus 100% Polyester.
                    </tr>
                    <tr/>
                    <tr>Maui Wowie Badeshorts mit Elastikbund und Kordelzug, 2 seitliche Einschubtaschen, 1 Gesäßtasche;
                        Innenslip und Schlüsseltäschchen; Länge ca. 38cm/Gr. L; aus 100% Polyester.
                    </tr>
                    <tr/>
                    <tr>Maui Wowie FLOWER. Zehensandale aus PU und EVA; Fußbett mit floralem Musterprint; Außensohle mit
                        leichtem Rillenprofil.
                    </tr>
                    <tr/>
                    <tr>Beachvolleyball von Mikasa, orange/anthrazit</tr>
                    <tr/>
                    <tr>Protest Bustierbikini mit Neckholderträgern, herausnehmbaren Pads, Bändel im Nacken und Rücken
                        zu binden; Höschen gefüttert, mit wendbarem Gürtel; aus 80% Polyamid, 20% Elastan
                    </tr>
                    <tr/>
                    <tr>Strandtuch - Limited Edition Ob Schwimmbad, Sandstrand oder am Baggersee ... mit diesem weichen
                        Strandtuch im attraktiven QUIKSILVER-Logo-Design liegst du überall richtig. Material: 100%
                        Baumwolle Farbe: Blau Größe: L/180 x B/85 cm
                    </tr>
                    <tr/>
                    <tr>Uvex SNOWSUN. Perfekt sitzende Sportbrille mit gummierten Bügelenden für optimalen Halt,
                        Innenseite komplett gummiert, schließt dadurch rundherum ab; 100% UV-Schutz, bruch- und
                        kratzfest beschichtet, optisch absolut korrekt.
                    </tr>
                    <tr/>
                    <tr>10 inch tablet pc</tr>
                    <tr/>
                    <tr>13 inch Dell notebook with intel Core 2 Duo 2.1 GHz</tr>
                    <tr/>
                    <tr>iPhone 4 with 32 GB.</tr>
                    <tr/>
                    <tr>PS3 Slim Edition with 320 GB incl 1 wireless controller</tr>
                </tbody>
            </table>
        </div>
    </body>
</html>
